[PS4/PC] Monster Hunter World [260] 過咗極貝 坦克就失業啦

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

有無開得咁快

石仔的目困弩坦流教學

好似有人問點坦，咁我打埋啲濕鳩心得先

武器

做坦首先要拉到仇恨，而貝爺嘅仇恨係計你打頭嘅Hit數

所以我建議用射到散彈嘅重弩/用銃槍嘅龍坑砲拉仇

散彈就5~10Hit拉到仇，龍坑砲吉中頭嘅話1下就拉到

長槍我自己試過係極之難拉到仇，真心唔太推薦

咁重弩係咪一定要用賊弩呢？唔係，只要你搵到把射到散彈，反動小~中嘅就得

你可以用炎妃滅盡，彈容量少啲不過送加速再生

又或者用牙竜重弩【暴食】，即係普通賊弩，除左射唔到散3外其他同凱羅賊冇分別

重弩要裝幾多盾

喺呢度提下重弩幾多盾分別對應幾多防性

1盾 = 片手劍
2盾 = 大劍
3盾 = 長槍

3盾嗰陣唔止防性，就連擋到嘅範圍都等於長槍(即180度)

我自己會落3盾，3盾+防性5食隕石/抓擊/磨地撞都唔會扣血，同埋無後退得咁勁

出咩技

防性5 防強 係必出，另外我鍾意落超回復力、體力回復量UP3，減輕奶嘅負擔

銃槍可以慳返增彈同集中、落砲術3就夠，重弩就散強

其他隨便，耳塞5、體力增強3、鍾意落就落

點解我重弩擋唔到乜乜乜

落3盾、落3盾都擋唔到嘅話睇片、睇片都唔明再問

其他Tips

坦嗰陣貼埋牆邊，最好就係有斜坡嘅位

盡量拉條龍近舊石、但未去到佢360旋轉會打到舊石嘅範圍

留意條龍有冇跌滅龍石、條龍無仇恨嗰陣射5粒滅龍石落佢度可以立即拉到仇恨(條片一開始就用咗滅龍石嚟拉仇)

任何麻、暈、閃、騎、打Down都會斷仇恨，一有人控場就要立即打條龍嘅頭搶仇

帶支回復煙，時間許可就插定喺牆邊用嚟自己吸

實力嘅證明

U win

極貝簡易攻略

各位唔識點打極貝嘅巴打可參考依個攻略
參考各位巴打心得，分享匯集而成
極貝與之前嘅龍唔同
常見打法分成2dps，1奶，1坦
極度重視隊友之間嘅合作性
幾重視？
一個搞屎棍可以將成個攻略難度提高到唔同層次
分分鐘刷幾個鐘頭都過唔到都係因為一個搞屎棍
因此，事前溝通，分工合作就十分重要

必然注意事項：
無論係邪教流，正常打法都最好，最好都做到
1. 任何區域，都比坦克單獨拉到仇恨先(包括1區由坦克開怪，其他區域由坦克單獨進入等方法)

2.使用滅龍石幫助引仇，5粒石就可以強行觸發仇恨，隊友可以加快幫坦拉仇例如2個dps 各扔兩粒石，第5粒由坦扔，就可以由坦獲得仇恨
(坦每次拉仇可以維持1分30秒，甩仇之後4人互相配合拉番仇係10-20秒嘅事)

3.閃光彈，麻痹，暈，眠等狀態唔好亂用。以上方法都強行打斷仇恨，而且次數有限，多用於甩仇，最難得4區等等；

4. 3區有damage per second嘅檢測，簡單d來講你需要打足夠嘅傷害，最簡單方法當然係邪教流，其他武器推薦詳見下文

5. 坦拉到仇恨時，所出嘅彗星一定係另外3個隊友之一，配合坦注意企位，無必要無需ff跳冒險

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
奶媽：基本上帶曬所有解狀態，buff，起碼20枝大水，快吃3，廣域5必出，做唔到一邊奶一邊打就全程奶

隨時待命飲奶為首要
怪物每放一招都要睇實會唔會打中隊友
而唔係見條血扣左先施施然收武
有時隊友失救與否 就係睇果些少時間補上去既血量

帶齊道具 排好道具次序 捷徑
用最短時間揀選你想要既道具 呢啲事前功夫要做足

見無乜人討論衣裝 其實可以善用回血煙 隱身衣 等等
減輕坦同自己壓力
回血煙 : 坦拉咗埋牆角既時候用 配合轉身衣 安心接近
隱身衣 : 著起佢陪坦一同入區拉仇 以防坦出現咩冬瓜豆腐 尤其3區經常使用拘束苦肉計扯仇

坦克：詳見石仔文

本文另一目的係推薦技術需求低，安全，又能較高機會滿足3區dps需求非邪教流打手
打手嘅輸出，部位破壞可以幫助攻略，而且極其重要
例如破壞尾部就能大大減低自轉攻擊嘅攻擊範圍
2區或之前造成2次部位破壞就可以進入滅盡區，否則進入火山區
3區亦需要足夠的傷害以阻止小貝出黃道

最強打手：邪教重弩(無腦炸，能眠能麻能暈)

斷尾打手：扮忙棍，大劍，太刀，盾斧
1區，2區斷尾最佳，3區開始頻繁使用自轉，斷尾大幅降低攻略難度，增加近戰打手輸出空間，可配合破壞王3

角部部位破壞：遠程
但相對准度要求較高，而且會降低仇恨時間

手部位破壞：龍弓，所有斬擊系武器(雙刀，太刀，地棍等等)
配合破壞王或兩個打手一齊打左手or右手可以係2區，甚至1區就造成部位破壞

3區，4區推薦打手：盾斧，錘子，銃槍，龍弓
3，4區嘅貝貝攻擊範圍，頻率都大幅上升，所以係極度唔推薦斬擊系武器，
斬擊系武器嘅弱點部位係前手，意味獵人需要係最危險嘅地方一邊做輸出做迴避
如果你拎斬擊系打後腳，或者打手部10幾秒就要奶媽補血，你係拖累緊全隊
過到dps係你隊友威能，奶媽肯補血係因為佢唔想輸，無一定技術請唔好係3，4區玩斬擊系武器

3區，4區不推薦打手：大劍，太刀，片手，雙刀，長槍
技術需求高，做到8成時間係手部輸出先推薦使用
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
各區攻略事項：

一區：
1. 坦開怪
2. 場地中間有2舊落石，2舊落中若5000傷，建議拉完仇就落或者先落1舊，就出王道前落第2舊
3. 部位破壞最佳地點之一
4. 最好唔用任何狀態，如有需要可暈，麻配合甩仇恨後的拉仇
5. 傷害足夠有機會跌滅龍石

二區：
1. 坦單獨進入拉仇恨，奶媽隨時候命幫坦補血
2. 如果1區無滅龍石，坦拉到仇恨或拉仇後打多一陣就出滅龍石
3. 斷仇後互相配合用滅龍石，20秒內可以拉番仇恨
4.坦與石頭保持一定距離，其他三人注意石頭的擺位，唔好邊邊位
5. dps充足1次仇就入3區，dps正常2次仇内入3區，dps不足出現3次或4次仇恨嘅情況先轉區

三區：
1. 同樣坦拉仇，奶媽準備
2. 貝貝新增2combo 新招，體力3硬食都秒殺
3. 貝貝基率出現撞人(撞到附流血狀態)，被撞到的人會強行拉仇恨，如奶媽，無轉身衣嘅打手食到依招，可用閃光彈解仇
4. 建議卡墻邊打，可以令貝貝唔會周圍亂走
5. 小心將貝貝拉出所在區域，會強行解除仇恨
6. 斷仇恨後依舊配合使用滅龍石拉
7. 正常情況1-3次仇恨就過區，dps不足出王道，直至dps足夠為止
8. 正常dps足夠的情況下，完成3區之後可以搵到滅龍石
9. dps 不足有條粉腸npc會串你

四區：
1. 同樣坦拉仇或直接眠，如眠就比坦準備好先爆
2. 正常輸出情況下，會出現3次王道，出完彗星打多一陣就出王道
3. 前兩次王道能免ff跳則免，貝貝機率性一拳車鳩你搭貓車
4. 甩仇配合滅龍石，狀態攻擊，騎乘，以最短時間比坦或者轉身衣人士拉番
5. 閃光彈睇清楚先好用，可免則免，有人扔滅龍石所累積的仇恨值會直接歸零
6. 地圖顯示嘅貝貝出現骨頭圖基本上就係快出第三次王道
7. 睇到黑人憎嘅隊友用波動拳推佢出去
---------------------------------------------------------------------
額外注意事項

見好多人係前一區等坦拉仇時仍然企得太近
誤觸紅圈 引起混亂
日日都見到區與區通道被大漩渦完全封鎖
或者觸發太多次回血 過唔到Dps check
呢個現象由普貝到而家都係未有改善

呢到俾啲待機既具體位置建議
1去2: 礦脈
2去炎王3區 / 滅盡3區 : 果實 / 礦脈
16camp去炎王3區 / 滅盡3區 : 怪力種 / Eyeball (可以再前啲 但唔好行到斜坡盡頭)
炎王終區 / 滅盡終區 : 琥珀 / 第二棵斬裂果實
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
最後俾一個打法概念建議
一次仇維持90秒 大可以搵人計時
係仇恨將斷時上控
直接俾坦克再扯多次
命名此打法為「唔好俾佢停」

仲未過
留名

有無場係打緊？

同問

早抖先

輸出咩事，唔識打就擴啦

4idy FZpC cje3
-1 dps

仲有？

岩岩full

有冇場呀

聽日雖然最後，希望大家加油，訓先

多謝三位巴打

你係夏娜?

原來拉到仇
我成功時俾個風整死咗
貝貝無見到其他人
之後我再入場
又自動拉返
佢真係好記仇

係

多謝巴打

唔該晒，頭先幫手做擴
幫新手過

教授你個大名 我細細個就聽過

6YzAtytiNQuJ
處就入
3帶1

你係傳說既躺贏

我今日係處 過左12點

sosad

6YzAtytiNQuJ -2 dps/坦

coming 可坦or dps

我細細個就對住你打飛機

dps洗唔洗一定曠

仲有冇

我要刷珠呀

麻煩晒巴打幫手帶領我地過極貝

6YzAtytiNQuJ
新人未過可入

我想要處呀

屌

on9最後個熔岩

仲有冇位？我呢邊有個處

join街場都輕鬆贏

巴打可唔可以帶帶我?

有冇場

6YzAtytiNQuJ
有位
-2 dps

留位

gun

太慢啦

又係咁
引粒石太埋啦

有人斷咗？

有無位

6YzAtytiNQuJ
dps

入緊

see you

yes

第二石開始就眠爆

得

我岩岩refer咗個處去你集會所

你地幫佢破埋處啦
我地嗰邊帶完普貝任要weak了

渣ga

啱啱訓醒 curry我未

多謝巴打 我比呢隻野煩左成個星期，估唔到咁輕鬆比你ko左佢 點解你可以奶媽都唔洗就坦得住 我係puliamo

走咗

係我 頭先麻煩你地了 我都weak
希望聽日有人幫我破

3擴輕鬆喇

Weak左

當你成功80場就得㗎啦

佢出名幫人破處

經過80場，我終於完成我件專用hea坦裝

入黎啦
1 take pasd

推晒2個出去死

Sor，呢場坦得好差

終於出左粒解放珠
多謝海棉 米企 知恩 巴

你就好

我粒顏射同老強豬呢

個個掛住快刷
又無新手
好易weak

訓，謝各大大carry

me too

Me three

me four

我破處個場都有 但我想要弱點特效珠

弱特公廁黎 刷多d歷都有

今朝有無極貝團？

4RLwWZADWd6N
新開

開住先招街人？你用弓？

我只能半奶，或dps，唔識坦

i go to tank

去左爆石？

招個奶或dps

好似同joni打過

太刀19分鐘...點跟

佢不眠不休直播jor2日

今日係極貝last day?

啱啱個場唔夠大力

我都覺，慢

無理由，我又擴又奶，三擴都咁慢

有冇人撚開斬斧或者想研究下斬斧?
你地會覺得有咩技能係必要?
個人覺得耳塞1 回距2以上係最低配備
因為中出自帶耳塞4 把野欠缺保命技最低限度都要有回距2
之後針對佢係玩屬性(eg麻)定係低會心黎推返d輸出技能
主流武好似就係麻斬 恐暴斬 重擊斬(骨) 炎妃斬斧?

今晚砌定套風壓裝先

Agger我平時玩擴15分鐘內完場

得我地二個，照去？

招街客？

坦比較難招

我無強壁珠，唔係都可以試下坦，一直想刷呢粒

我坦唔到

想速刷都唔得，驚已死

招多次，係夜晚多少少人。日頭係咁窄

之前聽人講中出有音4 塞jor音1
但插落去一樣比佢叫落來 好似係

耳塞回距
用斬斧緊係純攻 2件衣裝不動轉身既時間夠你打到一般龍瀕死
炎喵同閪鋼可以用0解鎖頭

利申 斬斧20場
無衣裝個時打到成pat屎咁

我試過插1Lv耳栓 零解炎王同鋼龍都冇俾佢叫番落黎

但一日唔改零解緊個部位有攻擊判定會直接食傷害
我都係唔會有心機玩呢把野

真正嘅痴線佬

琴晚幫完人今朝即刻有回報

18:00個下反應快到痴線 慢少少已經貓左

有冇野玩？咩都打

打街場打到last day都未過

今晚試下砌先

夜晚黎大把場打
以前係新人求人帶過
而家係個個都搶住帶新人破處

我最初係街場過 起碼打左30場

一處難求啊ching

尋晚有2個但我curry唔到

用坦加邪教carry同正常武器carry個難度邊同
前三個地圖一甩仇就過地圖了
兩邪教一甩

唔好街場啦，我打左幾場放棄左，直接係到搵巴打一 take 過搞點，夾過打好好多。

最後呢幾個處係需要保護
放係營地好啦
3個打都夠過極貝啦

街場真係撞手神
我覺得過到3區都唔算話太難，但4區死亡極高
唔知係咪佢哋個都少去到4區嘅關係，睇得出係手忙腳亂
之後3貓完又全部解散，明明再重試多次各自調整下應該幾場內就過到
個垃圾sos系統真係仲衰過以前set隻怪做target開房咁玩

30場算少

求帶過普通貝~~~

自問未做到一人打兩人份
但又唔鐘意用擴
所以留番俾有心有力既巴打們帶算

用擴快刷珠咋
鬼叫我未齊珠

坦擴裝係點砌

冥炎妃好似得

有隻銃槍做坦又坦唔到
做輸出加埋sing哥擴都唔夠
我都無乜心機帶了

我純生存hea坦裝咋
輸出交俾兩個熟手擴就夠

我係諗緊玩回距定回性好

以rpg個方式打法 坦決定jor1,2,4區個難度
btw 如果未王道試幾場都一甩仇貓的話
邪過去算啦

個問題係拉唔到仇但係坦無其他裝

我跟sing爺玩衣裝流就算 d招好難cut

整備3
聽日鋼龍王就真係回歸衣裝流了

聽日歷戰鋼龍？

完活動前想試場正常武器無坦無奶過
今晚有無興趣

其實佢都唔算場場都出好多，性價比好低下
拎啲4格飛龍任嚟刷分分仲快

跟 龍骨弓戰到底

我諗你叫呢度啲人一坦全近武都窄窄哋

同龍骨弓

近戰無奶技術需求高好多

其實我覺得奶主要係拎嚟補隻坦
其他近武真係要做到顧得掂自己

宜家有無場刷珠?

聽日可以打到11:30返工

個人淆底 但又唔想塞滿耳塞體力 先諗迴距迴性

跟

迴性用過返唔到轉頭

Let me 見切

著不動0解好刺激 到底係行血扣得快d定條龍倒地快d

坦唔貪hea補就夠
我補血優先級別係:
坦低過一半血 > dps大失血 > 自己大失血 > dps冇無傷 > 坦失血 >> 自己失血

甩仇另計

好想跟

頂

坦裝谷到最盡 有條小蠻腰扭扭技 再加少少運氣
應該真係可以唔駛奶

根本要4近戰先好玩
1區同3區過區都有滅龍石執
輪流做坦先啱
做坦先著轉身或不動
90秒一件衫一次仇啱啱好
一早個設定咁先啱
唔知做乜演變到一個坦做到尾
又要有個無乜輸出既奶存在
打MH改裝去適合打怪
生存先，後輸出先係傳統
唔知做乜個個係要盲推輸出
團戰多兩個超心技有鳩用咩
技術唔好，插個免防御down
快食3，體3，速納3咪生存到
好多人連怪出招都唔熟
個個以為自己TA上身
一係推落奶度
根本自己都未做好準備

所以由頭到尾都以為MH係斬草game
招搏招 扣血就食藥 食唔死就得果班咪現哂形

要吸引新人入坑局住變斬草game
之前個歷恐已經趕走一班
今次個極貝直頭屌鳩個game
其實有咁難咩
同根本無限武器同職位
係啲人自己無技術
之後ff出黎既打發
如果唔係限30分鐘
又要用不屈先容易過到
我都保持單刷算
利申：之前一直係單刷獵人，友好度好似得幾百

近戰先係真男人

隻game根本歧視近戰
之前盾斧勁就即nerf
咁擴散彈呢？
仲要你近戰遠戰裝d防一樣

其實無啦啦一隻突變多血都幾反智
之前隻game個玩法根本就組唔到鐵腳團，個個自己搞掂，搞到今次冇人夾到先係最大問題
btw, 本身一大班根本連近戰能力都冇，只係用擴嚟單人過關嘅人，呢一點都搞到隻game好撚反智

擴散彈除咗係留後門令隻game易玩啲係解釋唔到點解咁設計
不過次次都有人答我係「傳統」
但我都係答返佢，最起碼我以前玩mh3(非psp)已經冇呢支歌仔唱
以前係真係要遠+近武咁夾嚟玩，弩只係做控場，而唔會4隻弩炸到條龍啪啪聲

昨晚有坦，無奶近戰，太刀，斧加我用鎚，輸最後個區，揼地一次死二件

遠戰都有nerf過 擴散nerf就真係無人玩 個個只識擴既人 有好多本身無咩技術
成日有人話擴唔夠力打極貝 根本技術都唔夠
我用擴 比一個坦我就夠 其他人可以返營地

認同，我都係用大劍過極貝
第四區我地用近武好難埋身，主要做奶
埋到身，斬二下，搵命搏，都唔係扣隻怪好多血
個設定真係有d問題

今集啲龍易打咗，令控場真係廢咗
控得嚟不如輸出

但以前係可以好有teamwork 咁控場打古龍

有冇野打

多血無問題
係打耐啲
改到得30分鐘先on9
之前普貝都35分鐘
姐係要迫你同人合作
爛閪龍又係
我想磨練下技術
得唔係要下下TA㗎嘛

依家啲人直係劣劣地

唔係 係動作豐富咗 先拎控場無咁重要

擴都話唔夠力
擴相對咁多種武器嚟講已經係最大輸出而又相對技術需求低嘅武器
呢樣嘢唔使咩證明，睇4擴個ta時間都已經答到你

其實一直以來都係遠攻勁，
以前玩輕弩可以射擴，
仲係直射唔係拋物線，
仲有神島果類都係好屈，
近戰一向都係用來玩技術流，
到佢出轟仔，即刻拎返把大劍出來斷火車

因為佢講到明係「多人血量」，而非「多血」
有強迫證嘅大和民族設計呢啲位係好清清楚楚
呢條龍根本唔for你單play，單play只係變態佬所為

mh3兩控場兩輸出咁打蝗黑/恐暴龍，打到佢哋唔郁咁死亡
分工係好清晰，唔會話而家4支重弩就咁轟死條龍
奈何呢集其實都冇乜人玩過

合作幾好玩啊，你試下又奶又擴，打20分鐘，很好玩。你近戰個個自由發揮，鎚太刀斧追住一條後腳，我見到近戰咁的樣，打得好攰

另一個令今集遠攻變強嘅係可以返camp 無限補彈同換裝
即使打大連都可以針對輸出
以前迫你用晒所有合成子彈前要贏，否則就玩完

但是都有人單打 快過其他人全隊

其實以前4輕弩都係唔需要返去補，
但重點係今集啲彈好易合好低成本，
以前炸一場cover種一場唔到個成本

solo咗2個鐘頭
打到入3區唔夠dps 狂跳
入4區剩3mins 避曬全部王道但食王道combo 貓2次
都係下次復課先挑戰solo了

個一代玩既係屬性彈速射 無野唔會比個射死

依家啲近戰質數都唔高姐
首先坦唔一定要弩
又要唔一定埋牆
埋牆啲人點打前手
一件衫夠保護性啦
近戰應該要睇清動作
係前手，頭部輸出
殞石，大回大把硬直輸出啦
又易倒地
怕死追後腳打
一係你就用盾斧，統槍無視肉質
唔夠輸出絕對係技術問題
唔係武器問題

最大問題都係太公式化
坦果個坦住就hea 又唔駛話控怪斷技
擴果d就一直打擴 又唔會有點名招打仇恨外嘅人
而家打diablo果d mmo都唔會咁站樁輸出就過啦
之前玩奶最刺激果陣係甩仇果陣射回彈拉血, d血條大起大落真心過癮

我自己打得啦 你地係營等

夠輸出先壓制到條龍，所以個個都淆而得你一個好勇猛就會搞到隻game好難打
試過幾場街場3區連隻坦都轉埋做近武
就會睇到壓得住條龍佢其實係會成日失衡
同埋根本就唔會唔夠dps, 下下話擴先過到

都係個句 擴係廢人面前都是無意思

我地之前4 近戰都係咁過

btw有無野打？

同南爪係？？？ 發緊呆

睇黎我唔可以叫自己做見切之鬼 最多都係太刀之猛者 今晚試下拍片solo. 先

同埋呢隻game啲人都慣性歧視覺得近武係伏
但只要join下啲貝貝街場「好撚勁」嘅遠武，就會發覺好多都伏過近武

其實用擴都算，我快刷都用擴
最難聽係d擴撚又話怪廢乜乜77
又串鳩乜近戰打得慢
屌你鬼唔知擴散打得快
真係難聽過粗口

唔好理啲無知既人

係
有次同fd兩個，射救難，條友渣賊弩裝哂防性防強
一入場兩下殞石，死撚左

刷珠帶人過先用擴
上次4近戰過 我太share坦真刺激

太刀坦

最慘係有個打開既fd都係咁
我都費撚事搏佢
最後佢自己棄左

我自己就 隊友用乜都無所謂
最緊要識聽人話 有溝通肯變通就得

原片 用曬眠落石都追唔到ta大佬d傷害...

可能之前集集都係用弩嚟開荒，我反而好care啲人點睇弩手
打極貝如果見到小隊有人拎近戰，我會自己收返埋把擴散彈

現家有冇場 有冇人要破青

啲人要刷得快
多數係要刷珠刷HR姐
當你有齊
自然會回歸近戰
呢個年代已經無人會裸裝打
裝備 技能 HR都係多餘
技術先係王道

我要求高啲 肯聽人話 同 識自己變通
唔好到時死左怪去我個到

狀態獵人

我企base等你打

太刀雙刷 deal? 番緊黎 做完gym

咁撚大隻 點同你玩

dllm 辭職之退休生活

Pc 49歷戰麒麟有無人幫拖
街場成撚日貓車

以後唔撚chain大佬 分分鐘比佢打到入廠

Ps4同唔同到pc玩？

走啦 太刀斬柒你

同唔到

唔得啦

一拳一個

點解mh冇 拳手 有都幾正 ko珠

拳拳到肉

me too
用擴咪一齊用
有時成班fd三個近戰你係要堅持用擴
比你炸走咁為乜呢

防止d龍比你一拳打死

又去做gym
又去丁男人聲

難道

殊 你知得太多

諗定身後事

買支野飲再行九樓 等等

小隊等

不過平心而論，網上主流應該都講呢隻嘢要重弩擴散先易打之類
搞到好多為過關不擇手段而本身唔係玩遠攻/重弩嘅人轉咗行，搞到啲質素好撚參差

真獵人係唔會帶轉身衣裝

海綿體寶寶
脆皮著衫
海綿體寶寶
脆皮著衫
海綿體寶寶
脆皮著衫

海巴大聲到隔離場都睇到都會有人唔著

我最心痛既係平時用開近戰開頭用近戰過唔到
唔係諗下點過
而係整套擴打
好....算
為左外觀
但之後大大聲話用擴好易呀
大家一齊用啦
我對呢d人好失望

唔係mhp3?

唔著唔係問題唔好死

打機始終取易不取難
又有幾多人自願挑戰難度咁玩

P3最勁係統槍啦 自動防禦

獵人就係要用任何方式 最快咁致獵物於死地
巴打又唔洗咁執著喎

同埋玩近戰係好被動
一係做奶，一係你拉到另外嘅人唔係玩擴dps
當然擴dps其實一個都可以打撚晒
但你當堂會覺得自己係freeride緊多過打緊隻嘢
而且近武partner好大機會未夠班做到夠過dps check (雖然我覺得要求其實真係好低)

所以我屌隻game設計多過屌用嘅人，用快靚正方法真係情有可原
但好多人幫佢兜係「傳統」

南爪拒絕free ride 差評

學緊玩太刀

所以我對下個更新既唯一期望係nerf擴

覺得太易玩棄game多於轉返近戰打
我識嘅已經係咁，我相信好多玩邪教嘅人都係類同
始終唔係得mhw一隻game, 死忠嘅人唔係咁多
已經係講緊打到白金嘅人都係咁樣棄game

Chain開任

通常依賴擴既人EQ都係低 nerf一nert就棄硬game

nerf擴/廢單人模式真係基本

我其實我唔反對capcoin留番個後門俾兼職獵人
但有堆人之前大大聲話用擴可恥
破壞成隻遊戲
自己打就得啦bababa....
最後

咁又係 單人模式 隻怪真動作單調啲

砲擊果陣仲擋到
0技術

用擴唔可恥 用唔掂擴先係

以上我都係講緊舊作團戰ta打法
如果你講平時砌條龍咁打，最明顯係太刀見切，用得好真係無敵咁濟

差粒心眼 係咁彈刀食技

仲唔到你包3貓

真正既鐵壁 完全唔會扣血

套裝咁pussy既你

所以依家已經進化到脆皮全程坐營飲熱飲
連提醒都廢事

睇武器種類先有得比較
你一支重弩擴散solo咪有機會快過近武正常打
都已經未計係咪處於同一技術水準嚟做比較
正常你4重弩就一定快過單弩solo時間
其實呢啲真係簡單物理，冇乜好拗

熱飲 我都想要

有無人一齊打下歴古/貝？

要刷珠
專心擴啦你
又熱又凍
飲屙你

擴散solo
有冇片 好神

你俾支熱飲我 我雙火加怨恨打
好掛住熱飲

好多擴撚覺得自己打撚晒就得，一個都夠輸出拎埋資深獵人，理鳩你喺度了下了下咩，炸飛咪炸飛
我相信呢度都大把呢種人，只係唔敢講出口啫

有

耐雷 耐絕一定要3
耐麻 隨你
唔好貪刀（迴避主力）
食飯要蔬菜定食（屬性耐性大）
打前食秘藥
慢慢磨solo就得

我會交個場比佢，自己坐係營地等完場

兩個企埋一齊無好結果

玩咁耐
我都見過人砌怨恨

用滅龍勢砌佢風衣都無10秒 又著番

打貝/歴古仲有一個位
4E6sRtQaZ2FX
有由任巴carry

南爪唔係話打乜

好癲

因為同無傷衝突

升到Lv5先加25攻
無傷3已經20
on9技能

唔見佢既

喂 哇 好撚渣呀

係咪on撚鳩

3猫？

佢跳你中我 2下都係咁

成日家啦 一跳落石 精彩

屌你 有風又行過嚟 又係咁行我後面

早知等你打完先入區

連r2都cut我

on緊

呢隻我唔知啦，冇專登搵
之前普貝擴散solo真係快過一般正常打個時間

做石頭獵人算 扔1粒就可以硬直1次

極貝第2日就出現了邪教solo了...

多D風囉 我ok ga

一個位3個風

我諗都係技術需求最低嘅solo (雖然其實都係好撚難 )

撒粉又沖埋黎

唔比你撒

唔玩了

唔好嬲啦

呢餐我既

成日食你個火球

我都食唔少你個火球

今集加攻擊力可以加擴散傷害
令到本身無視肉質嘅特點更加放大

其實只要拎走加攻擊力會加傷害呢個設定就已經會趕走一班盲fans

單人易過雙人

食火球食風 差D打爆mon

你都有今日啦

以前G位超特大連續 你唔會見到個拎住支神島去打擴散 因為彈夾根本唔夠你射死佢
今集有節彈神技 仲可以畀人返屋企拎子彈 先係擴散邪教紅嘅原因

今集無限補給, 根本夠時間既話乜龍都死

以前都有彈節
只係係合成時有一定機會唔洗用素材

今集個彈節係連合成時間都節埋
加上唔洗要調合書，又有hotkey
反動 ／ 裝填速度 變咗弩嘅自帶技能，配技變相可以推高輸出
最後仲可以無限返營地拎素材令彈 ／ 箭都可以無限refill，將遠攻個能力推高咗好多

調合最大／唔洗素材同節彈都差好遠
節彈你好彩可以連射 1分針秒juno都得 無腦到PK

係，所以彈節個威力本身已經令弩勁咗
再加埋其他game本身嘅改動令佢更勁

淨係有起爆龍彈已經差好遠
用輕弩開荒輕鬆咗好多

今集真係太多素材
以前又要拎書 野外素材又唔齊 今集火山區側邊就有凍飲拎

又排我

下集減一半子彈同擴果攜帶數 擴散應該就玩完
反而吹口哨返屋企同埋refill書包 調合short cut呢d幾好 比貫通呢d天生彈匣大嘅有得發揮下都好

到時一堆好似貝貝街場嘅廢擴
變咗另類曲射撚，損人不利己

有場?

最起碼要改做收武器先可以合成子彈or好似1.0改輕弩咁改少一半彈同合成材料。

佢玩邊集嫁
最大調合係合出最大數量
節彈係有機會射彈唔用彈

鋼龍係唔係削過來 好似好脆皮

琴日睇人打 一個氣刃兜割訓低一次

會唔會你大力左？

用迴避衣+1堆buff 雷弓爆尾最高可以上到57 1hit
btw 頭先大劍輕弩森林鋼2人都係6mins only

中頭700一下

Buff到盡係呢個數 打得好可以無限loop到死

唔止了 我齋食鬼人藥大已經98一hit
如果再迴避衣種子粉塵應該差唔多上千

有咩打 場呢

一半時間係追JUNO

一向都係，但其實唔算易

7dtfYvvw07xa
極貝仲未過
求carry
我用大劍輸出

7ied3i J cis TA -3
極貝刷珠

巴打幫我過ok?

好呀

我入你場

個曲唔岩

控定隻juno俾油雞扑

岩岩走左 再開緊

好

大劍輸出 又預3區跳王道

6cbe H iz8 M e C

收皮啦

刺激

貓貓依幾場偷佐2粒玉

.gun

我今鋪好認真 大劍 劍斧dps 我見到就驚

我唔識跳

未驚過

兩個打？

死個幾次會識

單刷

2個打仲難過單刷

又準備留名睇chain 哥教野

儘量唔死

唔出就唔死

個呀婆比埋d垃圾珠我 想推佢落個煲

留名等片學野

明示你係個camp等就得
一下真蓄ko貝貝

Chain 一拳一隻

成班又撚我

岩呀 唔死加幫手輸出

唔掂先幫你擴佢老母

資深獵人

岩岩番到屋企 今日有咩玩

油雞 curry me

唔識跳

靚呀隻牛 避我氣刃再反殺我

Sor

你唔好跟我入區 好撚難拉呀 大哥

唉 係時候擴佢老母 今晚幾點完？？

唔係聽朝完？

無留意sor

睇第一區 dps未必夠

我返屋企買子彈 你地出咗任我再接就得

話jor

靠跳躍補輸出

點解貓爪擋唔到 明明無禁制

有次我3區轉邪教配大劍dps 都出王道 我就認定咗87%大劍dps 係毒藥來

我覆緊whatsapp

我唔信 今晚4大劍 啊dllm

其實點跳架？
撳咩制？

隻牛好撚yeah呀 無啦啦即轉身地爆 掂呀

甩咗即打你 仲要otk

你係剩餘戈13%邊同

你大劍坦

Chain咁大隻 把大劍8000攻

幾時4 笛 聽講你一吹佢就死

其實重係咪好多人要帶過極貝？
如果係，我就開房打

禁實r2+ 三角 踢都夠踢撚死小貝子

咩撚野

口技王

Chain巴一人撚4把大劍
使用劍刃風暴, 貝貝 卒
你地睇戲就得

不如一齊打爆一區先呢？？
6cbe H iz8 M e C

咦我好似係案發現場啵

好似打咗5個鐘頭先過到

你地玩擴定近戰？

應該係13%大劍

極貝-2
坦/dps 唔擴

幫人過咪擴 我都唔鐘意玩擴

冇人玩

-1

點解整快捷鍵 跳躍？

定係你真係係營掛機會好D

係唔係有帶極貝 一次都未過到

跳就 遮完眼跳 但又好難一時三刻跳到

有呀 好似有人帶 夏巴呢

第一區3仇先過到

有青頭啦

我唔記得拎彈

有無團要人 準備回家

係入邊
6cbe H iz8 M e C
見你地四個齊人玩緊
我淨係he’s

帶緊人破青

Hea

入左場了

6cbe H iz8 M e C
-2 dps

@口乜天使 @bug刀男 幾時試

齊

收工了，刷埋最後今晚就變返打歷古了

係鋼龍王

So bad 有衫都死

著金衣都死 笑死我 金衣就咪鬼擋啦。。

冧射 識唔識玩家

我早知換血筒

不如另外果位巴打負責補血啦

大劍唔使打 見我半血幫手撒粉就夠

廣域5 食大水乜都夠

一轉map補滿粉塵

last 食飯

chain兄已放棄?

大佬呢

你係xbra?

係街場遇到個痴線佬 次次係夠石走翻出去跳

你冇補血裝?

點算 要打999尋人

無

廣域4 點都有掛

砌下先

俾電話gank back now

多女

皇后手腳已經有

想開party屌晒你地

有冇要癱？
想試新裝

有了

加多粒珠
如果有埋快吃就更好

唔想比大隻佬玩菊花

巴打唔洗帶武器 帶左都唔好拔出黎 一出x我地就收皮

邊個係sam
一區2貓

極貝王呢隻唔通係 算了

應急藥奶媽？ 補血慢過粉塵

大回復

海巴刷唔刷極貝

叫住其他巴打帶先 都係果句 唔死就死
食飯先

唔死就得

我都食飯

我都食

我地3 個廢

真

我整埋快吃

感謝三位巴打

code

侵？想玩陣

我場
37FsjhkPjZ4a

4擴團

唔擴得嘛 ？

唔擴
自己搵位輸出
我想試癱擴裝

仲有冇位

37FsjhkPjZ4a
速刷團
新手優先
全打輸出

-2 dps

Okok

-1 dps

打得 我做奶

居然無人打

唔齊人
去玩其他驚算

啱啱有個入

- 1 dps

電腦版見到人地有爛輝裝 係咪外掛？

開左
頭先嗰三位巴打可以入

應該未出
出恐怖龍之後先出

今日pc先話出恐暴

我message佢問佢點解有爛輝裝佢踢左我出集會區

冇晒處，冇動力玩

外掛啦 你睇d技勁到

成身alpha冇一個2級裝飾窿但佢有心眼技

冇可能砌到

有處呀 -1dps 6cbe H iz8 M e C

我仲係，不過依家喺日本未返到黎住

玩多成個星期都得

仲有無位

唔會，已轉左去遲一日東京返，今次好彩坐因航無坐廉航

打打下少咗個

有冇場?

個新擴仔唔好企咁近
唔好機關槍
直接擴啦

屋企斷線

食緊 自己煮自己食 慘慘

機關槍 笑左

一刀獵人

滅盡個頭可以升到94防架咩

幾多防有咩所謂 未又係一刀過

98 有冇人刷珠

有冇人可以帶我破處？

一堆不知所謂既擴仔...

gogogo where

sorry囉

gun埋

有冇code?我入黎

我要做唔洗奶既擴癱先輕鬆carry

37FsjhkPjZ4a
速刷團
新手優先

等一round

好，我黎緊

入左，我係July

4打手非邪教極貝招人

黎集會所hea

code呢

仲有冇位？想gun

加埋你齊人了~ 4E6sRtQaZ2FX

視乎海綿巴果團有幾多人留係到

定係索性組多team

6cbe H iz8 M e C
呢區係刷珠區

學生妹搶我地口乜天使

天使係我架啦yeah

未玩過弓 想試 有冇裝參考

要邊個屬

邊把好玩

雷下你地

有無擴3場？

屬弓把把都係咁玩 一係就龍矢

把把差唔多 對應屬性用番弱點戈把only

用爆破弓

拔刀而加都好少用 自從改咗個轉彎bug之後...

爛輝戈把

可以塞曬全部狀態瓶 我之前整咗1set來做狀態弓

臨時演員都係演員
專業少少得唔得
黑暗左右射貫通
過咗唔好再俾我見到你

殊 細聲d

玩完幾鋪掉咗 太垃圾

我？

新果個

低過Hr100都係麻煩嘢

唔好咁嬲 我見過拎黑暗左右做坦

等熔山龍y裝

熔山本身有乜技

其實可以，射斬裂
又可以擴
我頭先都考慮過

可能一入場就贏呢 怪都未見

3件 會心攻擊（特殊）
爆破睡麻

屬會特殊

= 火龍會心

我棄game啦 sing爺呃咗我5支冷飲

想砌屬弓 有冇裝參考下
有埋茸好就最好

等等我 陣間比夠50支你

未見過茸好同匠 唉 dllm

溶山套野好撚型 成套魔戒戒靈咁

你去多場？ 我同佢地打住歷戰先？

多謝贊助貧苦兒童

唔見你俾我

外掛！呃我10支冷飲！ 杯戈你！

唔好棄啦 比返500支你

都未問你拎番平時係箱拎果啲

幾時有新野打

senya bb

咩屬？

笑咗出來

你走

HR78出曬兩粒了

唯一 一套男裝靚過女裝

好似有套齋插屬珠就得

無。。。5套都好似唔一樣

多謝你地

正正常常奶下行下最好
偽擴可恥

歷戰鋼龍都三貓

射到1串 有600-700血

基本動作

一無衣裝我成個on9咁行行企企

極貝 -2

放埋爆G 先開波啦 8粒爆+1串龍 直接倒地

終極咪套套唔同囉
我就火龍混炎妃配屬珠
有返少少生存同奶

當然要屬解又唔一樣

睇黎棄得驚
打鋼龍都要用擴

第二甩解放

打完了 煲定湯係據點等你地~

而加出~

Chain哥curry我未？

37FsjhkPjZ4a
速刷團
手快有手快無

未過有優先
呢度留ac
方便排位

我初時有擔心過奶唔切

有冇位?

其實你需要自奶生存㗎咋
坐營飲熱飲都無人話你

黎左kelly我

好似full咗

係咪有好巴打可以幫過極貝
打街場最多去到最後個區捱到兩次黃石
唔勁

37FsjhkPjZ4a
留game名

WPaper

見到你 等下場

...

好 感激

屌你老母呀 插上左手解放俾佢秒

斬斧

4個打手玩起來仲舒服啦

真係好快

笑到我 不過一下爆350

你地2區轉身完唔用滅龍拉仇

我係佢手背 出秒技

插後腳

nWNWWFzcm4K

差1坦

有冇高手可以帶極貝 破處

37FsjhkPjZ4a
速刷團
手快有手快無

未過有優先
呢度留game ac
方便排位

Full

唉 我dllm呀

雷

推左出去？

有無人想chill下打極貝
但求last day隨便玩下既
唔包過

食jor 激運券架 認真d啦！

建議整個一click開新post功能俾小圈子post

LIHKG @ Android

屌 太紅 唔知企邊

話說我之前砌左套輕弩奶for極貝但到而家都未用過

sorly大佬

學我全程跳啦

可以收返埋

懶

我地發覺4打手打起來仲舒服

唔叫

過黎？？？ 可黎齊到第2隊

跟車太貼

查理同龍女玩唔玩

有冇高手carry 一齊打極貝

比多5分鐘我打埋最後一場週任

good

巴打有無曲，利申我未過

特別任都未過

雷到不坑入目

喂也 邊個2猫呀

唔係chain大佬既錯 係我廢

Me垃圾無撚用

4打手 12 分鐘

原來有女仔玩

有冇集會code
last day想刷下

我都用左卷 我好認真！

你撚番太刀應該仲快

大毅力+保險金 今次一定得

食左保險飯

我見太刀直播戈條友求求其其都9min 完場

你地12分過極貝 ?

6cbeHiz8MeC 欠一奶

碌唔切貓左
補完裝又黃道，索性係屋企同aibo講野
btw, 屋企果個位會唔會畀黃道炸死？

有無人可以幫過受傷果關

感謝三位大佬carry
幫唔到d咩

入左集會 arya

Sosad 我企係人群中間都要死
Lag機ho ball

知唔知衰咩
衰無人打頭吸仇
理應輪住去吸仇

冇哂處

no la
無補血早就貓左

睇黎產房先有

都係摺返埋算

野團好多處

輪住做坦？

3區，4區失誤好多 btw 圓夢

三貓左 過到呢場14分3

果d臭既

無人主坦就要輪流轉身坦
如果唔係比隕石同風玩死

4區最尾完全唔知自己做緊咩

比貓爪爪死

好trytry

10粒r8 全部垃圾
btw我拎左盜掠衣 岩岩想著 即刻6地cancel廢時俾你地笑柒

你坦咗 我不斷追住你跑

37FsjhkPjZ4a

邊度！

果關幾時過都得
極貝得返今日

撚多場算

極貝有乜出

比我破咗處

太快開波既下場

撚弓試下先

弓打好輕鬆

可惜係岡門幽玲 俗稱屎忽鬼

未見過既

我依家都有個少女

追頭吸仇好難

未打過 係咪無希望
我都係返出去算

試緊追頭但拉唔到仇

唔係掛，開mic女聲黎嫁喎

我黎 但要幫手食粉

佢個game名

你開場

做乜鳩？

未打開唔到極貝?
而家科技發展到只要入到場 你係camp都贏到

開到

Dps求團！

唔係ready左咩？
Btw成功拉到入2區
不過輸出慢左d

一開團你唔見咗

打多場off

咁快 3貓硬架喎

應該一早用4打手玩 好正

口乜搶仇放閃光 ？

yesss dont know why

Me禁錯

手殘變擴3
不動衣連中combo

好狗 佢唔抵得我俾人望

借口乜2個鐘頭 師傅又燒咗我塊田

我都笑左出聲 心諗邊個咁猴擒!

都無人咁得閒

重打唔打

give me give me

個個打手 打咁多場未試過未斷尾

點解無我份

訓係到任你斷

你以後可以叫斷尾假奶哥

我氣刃斬左次 其餘斬晒手

一拳打死你

近排冇玩,請問受傷貝果關活動幾時完

力不從心

一路都係到

笑左
我一區應該用埋轉身 諗住慳皮

都叫愈打愈好嘅

長駐
歷戰就限定到聽日8：59分

想瞓 唯有等下次

好想同佢打機

我食左報酬金 招多個後我係入面開

咁正!? 我之前仲打定輸數呢關放棄 咁之後再搵人幫手過

聽朝8點鋼龍王不？

起到身join

開得喇小霸王

我出返黎開算

場都未入到死第2次

精華

我都冇為意你死左 諗緊點解你會係場入口

Me今日貓足每一場極貝

散得暈佢一次 llm

已經幫手曲射

之後先用盾斧再炸暈

今次放過極貝先 下次再出4dps射佢老尾

真處女又俾你食埋
依家連個假少女都搶
乜女都無我份

999 + 944 + 924 carry me

37FsjhkPjZ4a
未過有優先
呢度留ac
方便排位

我要同囡囡玩

嚇走人啦

機會唔等人

有女我出返黎留比你

屌你

冇囡 連巴都唔放過

頭先堅係有條囡講野，問係咪可以幫佢破處

sor超解緊拉唔走個風
應該就過到！

個垃圾風
Btw做乜變左我食曬仇
其他人有轉身都滅龍石幫手拉下

我3區拉完無耐就死咗

3區 你唔換仲好 你上去換裝期間 我同口乜倒咗佢3次

一斷仇就可以每人掉一粒 再睇下邊個好彩

點玩呀 我坐營算

我二區射左五粒比你拉左

你唔好再講
海綿巴就黎打我嫁啦

不要再說了

你曾經都同過囡囡玩
不過你唔為意姐

偽毒可恥

咩事

發生咩事

乜有女玩MH既咩
我應該幫咗70人以上

出招慢咗啲
係咪bug 咗？

頭先係咪有巴打開左極貝救難 我係頭先入黎你地救難嘅擴三jj 趕唔切多謝你地carry 多謝你地呀

我由2G開始接觸（中間任天堂果堆冇玩）
但我都未見過女獵人

比貝隻手拍左出去

Btw大家唔洗咁淆拎曬盾

我渣呀

我都未

全部偽娘黎

我要同肛門幽靈打一場

多謝南爪，口乜天使，假奶，sing爺陪我
復刻再挑戰10分内
4dps留念片

cls好提子up得咁快 我唐樓up片要4hrs up
btw thz carry

有無巴打陪我打受傷貝

係咪miss曬落石

爆晒

Miss1 only

大家唔夠勇打太慢

真男人！

唔對路就回家玉
唔係個個真男人到

我......冇帶

下次練下啦

入嚟派貓

吸仇吸得太差

我set翻合粉先

最後sing好撚慘

第一場最好

Sad
大家都搵唔到位打弱點

復刻再玩啦 weak了
8點再見

四區果次真心癲

最接近成功一次

超解阿

入黎掘屍渣佢

打到入去我都轉返個有盾 淆底

果場真心打得好，可惜

都無囡既

有無四近戰打貝
4E6sRtQaZ2FX

巴打走前講咗乜
唔明

成日見切左自己火球但食左你地果粒

過黎四近戰？

無收到武

見你企左係到

打咗一日
無mood打近戰
去打轉飛機好過

係咪聽朝有剛龍打？

啱啱完成咗第90局
特射同強走珠依然係無影既
好人係無用㗎

有冇人可以Carry我呀 我打到依家普貝都未過啊
冇朋友淨係可以入街場

唔知有冇人貼過 但大劍

Bye bye la極貝

應該係早晨

其實仲係凌晨

快手撚夠票翻去訓先
今晚有3個鐘頭堂

我11:30返工

今晚6點半先有堂

上黎同極貝講再見

開晒d激運卷佢

仲有無早鳥巴打？

極貝走咗好空虛，打原裝d龍完全無快感

弓係世界第一

辣殺鋼龍
最廢歷王

senya頭3分鐘

殊

有無可能執d滅龍石掉佢落黎

試下 但就死先會出。。。。

打鋼王要注意d乜，打法係點？

呢隻純粹係閃唔到落黎 無乜野

長期空中，閃光唔跌，遠程鳩射，有輔最好
12字真言

我覺得飛天都幾好打可以狂射尾

12定16 我真心左 ？

你cc 1立flag 就貓

仲要4個都貓過

擊龍王硬幣外觀裝

5粒 所以我早2日先叫人打

打完

一早批死鋼龍王廢 果然

碌錯位

新招都無 ？

咁用返打爛輝嘅電弩裝算了

垃圾綱龍

下一隻到滅盡王，應該會好癲下

節彈勁到 3粒3lv 3粒2lv 邪教彈 射咗好多下

弩同弓都試過 唔難

點解第1場咁快 之後果幾場都fail

打埋依場去廁所見官先

咩外觀裝？
有5粒擊龍幣

直接射頭累倒地值打起來仲舒服

要5粒擊龍王
等陣有冇人打

我想試近戰 但諗返第1場頭3分鐘就...

D重弩仲以為會有奶，死都唔自己補血，由佢死

又嚟4人邪教

鋼龍王啲風壓有無密到？

呢場控得唔錯
有無人陪我一開波強打佢 希望暈2次

唔想打幣，放棄算
反正好少著外觀裝

無 我主打撤甲，麻痹，睡眠
用完3粒帶既邪教就算

正常靠曲射都暈到2次-.-?

4張差3張

隻game本身都頹咗好耐啦其實

係咪今次打鋼龍王係做裝，打幣係做觀？

啲混裝有冇更新

完本晚晚打嘅psn好友都轉晒驚

最順依場 7分鐘收皮

實有 有啲裝應該可以推到靚匠

笑撚左炎王3000 落石2000

燒死你個歐洲人

尋晚打野團，兩三次去到4區都貓得匪夷所思

有兩次4支黑暗左右我都唔明點解可以輸

d野團拎住支炮好似唔識用咁

3/4區貓都係衰做埋d on9野貪刀貪槍，好在有人curry過到一次

有冇人打

閃光其實都ok有用

腕：集中2+3一洞
腰：匠2+2一洞
其他part唔突出

其實空中閃佢都好似有用？
隻野原地飛無乜點郁

閃完→空中擊落→無限倒地

係閃咗之後 有2秒停咗 之後因為狂輸出弱點部位 疾咗係到

應該差1場大家都齊券

諗住比位人回血點知發現新大陸

btw 要留1 佢走區 最後戈區d風

返工人士希望大家留返啲quota夜晚陪打

今晚應該就會有啲痴線佬想搵人4近戰

話說擊龍王係要打邊個鬥技大會

上次炎王王我係冇裝要改
今次個匠唔知有冇改進，但本身ff裝已經唔使推個匠

0809

3個活動都正野黎

角龍黑角龍

成日跑去8區自殺

其實有得改
可以好易砌達人藝力解套裝再加靚珠位
淨返2件可以用埋火龍炎妃2件
以前果套係唔得

仲打唔打

野團去4區死亡率真係好高下，打到勁撚頹
明明你做足準備，留晒啲體力衣、轉身衣4區用，班契弟就同你四區一次過倒米

岩岩個兩場比人騷擾緊 自己做左d乜冇晒印像

配裝器未update但又想砌裝
有幾件集中同匠想執下

打幣？

陪我地打鬥技啦

我齊左 但如果口乜未齊我可以幫下

我齊喇 你睇下呢身完美既打扮

頭、腕、腳避開晒啲力量解放而且技唔錯，仲配到達人藝，
火龍2件就因為火龍腰係火攻2，要用火屬武器先抵。
無屬就身、腰都好多選擇。

件衫幾好襯

要幾張票
岩岩打街場都好易打

集中手

有冇人一齊打

5+2

個風痴住粒石 ， 焗跳

岩岩好A

有無人打

9月21豐收季 全活動開曬
有爛輝 有上位USJ

又要打爛輝...........

仲有極貝 CODE RED

又見極貝

試過好多次係咁
班粉皮唔喺舊石隔離打就唔會發生啲咁嘅事
即係整爆舊石基本上又係呢啲撚樣

差1粒

岩岩個場1粒都冇

終於出上位usj, 不過套嘢而都變咗垃圾裝
當年初出都有一兩件有用

不如佢整做外觀裝算啦

有冇鋼龍王？

98

可能juno wong呢

最慘係，野團d黑暗左右唔射擴散 ， 跑來跑去都唔知做乜。

4個不停擴散仇恨都唔洗拉啦...

6n Key P j LG w Q k
-3鋼龍王

1鋪3粒

屌你又冇擊龍幣

拎埋我個d 公平咩

Gun 仲有chain巴 都gun

入chain度等

我開左票入我任

一齊用啦咁

岩岩近戰都易打 不過打快d算 擴佢老母

今朝先講完再見 又出返

刷完刷擊龍王 餐卷 同大金

無新武既話做下天使就算

猫星

唔敢睇條片自己有幾柒

唔係有個list家咩 把火太都未打

都係，啱啱打到落石區落哂石，未訓醒死左

垃圾一隻

要打擊龍王？

弓畢業裝都要靠隻手

差援輕弩

我都想做天使

食幾多次閃光彈？

查理翻左工？
我咁啱今日off

0次

最後個日出齊左

1粒 岩岩好

齊了？